年輕人要發吓夢

咩都可以嫁
好似作曲啊，出書啊，夾band啊，做youtuber 啊
就算係毒撚
你都可以打機做全服第一

發夢同樓主扑野

想當年我由小學到中學keep住有寫少少網絡小說
見到有多一兩個留言已經覺得好開心啦
後尾中學之後就冇再寫啦
發現自己而家冇咩興趣，都冇咩可以熱血嘅野
諗番起當時雖然都係又毒又宅
起碼見到雖然得一兩個id會keep住追我啲文
但我依然會因為佢地而覺得滿足同有價值

呢啲野發下夢好啦

我跟你每夜仍聚聚 到夢𥚃追

人冇夢想同條咸魚有咩分別啊

夢想係同樓豬做愛

發錯夢的話 底褲會濕左

唔俾你性騷擾樓主

你都係
乖乖地好冇

發下夢好啦
唔好要我咁低要求
食啲靚女啦

唔好咁

不過我冇發錯夢

好
人各有志
話你唔到

點樣可以聯絡到樓豬

我做錯左啲咩
放過我啦

我唔係毒撚嚟 嘻

毛毛
而家已經冇以前咁天馬行空啦
以前一向鍾意寫開靈異科幻
唔想顯丑
有機會第日開番個新ac寫

唔係
係冇特別興趣借
冇寫好奈

買左6合彩 4000萬

我係毒絲黎
我地係兩個世界嘅人
bye

祝你六合常中

之後想開個Youtube Channel，講嘅嘢應該無乜香港Youtuber做開

希望有些少人氣啦